# walkingWithCat
## What's?
これはヒューマンインターフェースの課題制作です。

猫、犬、大きな足音の三種類から効果音を選ぶことができ、いずれかを選んだ状態で端末を持って歩くことで音が出ます。

![Screenshot](pics/ss1.jpg)

## 動作環境
ターゲットはAndroid 8.1で作っています。  
minSDK(最低動作条件)をAndroid 7.0でビルドはできるので動作するはずですが、未確認です。  
また、機能的な面ではAndroid 4.4以降であれば対応できるもののみ使用しているので、理論上はAndroid 4.4から動作します。

## 開発環境
- Android Studio 3.1.2
- Java

## 動作させるには
[walking/app/release](walking/app/release/)にある**apk-release.apk**を動作可能なAndroid端末からダウンロードし、パッケージマネージャを使ってインストールすることで動作可能です。  
メディア音量をある程度上げた状態(50~60%くらい)で端末を縦向きに維持しつつ上下に振ると音が出ます。